<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
		<GiddyUpCore_0_18_5.content>Вышел новый мод из серии Giddy-up!
		
С гордостью представляю вам "Giddy-up! Caravan". Этот мод позволит вашим подопечным ездить в далёкие земли на слонах, муффало, ламах и всех прочих животных, будь те их игры или из мода! 
Заценить его можно в Стиме или на странице мода на форумах Ludeon. 
		</GiddyUpCore_0_18_5.content>
		
		<GiddyUpCore_0_18_6.content>Я рад объявить о крупном обновлении всех модов "Giddy-up!".
		
&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Большие изменения в "Giddy-up! Core": &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
- Животные, с которых был сброшен дружелюбный/враждебный всадник-НИП, больше не превращаются в диких животных, но продолжат сражаться, пока не произойдёт одно из событий:
--> Их наездник вновь оседлает животное (теперь наездники будут пытаться оседлать животное заново, если возможно).
--> Наездник животного умрёт или потеряет сознание. В этом случае животное начнёт панически отступать и уйдёт с карты, так как у него больше нет хозяина, способного с ним управиться.
На заметку: теперь стало ещё важнее убивать противников, оседлавших опасных животных, чтобы оно начало убегать.
- Если вражеское ездовое животное теряет сознание, то оно превращается в обычного дикого животного, которого можно приручать и убивать на охоте.

&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Большие изменения в "Giddy-up! Caravan":  &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
- Дружелюбные НИПы теперь будут "парковать" своих ездовых животных по прибытию в колонию и снова седлать их во время отъезда.
- Была добавлена новая зона под названием "&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Область для ездовых животных &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;". Когда в колонию прибудут дружелюбные наездники, они оставят своих животных на ближайшей области для ездовых животных. Зону можно найти во вкладке Проекты->Области
На заметку: Разместите "парковку" в комнате, чтобы сделать конюшню для своих гостей!

&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Небольшие изменения и правки  &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
- Окно создания каравана больше не должно лагать при использовании "Giddy-up! Caravan". 
- Исправлена проблема интерфейса в сообщении каравана, появлявшегося при смерти ездового животного во время события на мировой карте (вроде засады).
- Исправлена проблема интерфейса в окне создания каравана, не дававшая одновременно седлать несколько одинаковых животных со стандартным именем (Бумалопа 1 и Бумалопа 2, например).
- Теперь при выборе животного для седлания (в "Giddy-up! Battle Mounts") в пункте контекстного меню также отображается имя животного.
		
Удачной игры!
Roolo
		</GiddyUpCore_0_18_6.content>
		
		<GiddyUpCore_0_18_7.content>Вышел новый мод из серии Giddy-up!
"Эй, Иосиф, можешь сгонять и накопать стали? У нас она почти кончилась."
"Но Оса, единственные залежи - на другом конце карты! Может, ты сходишь?"
"Не могу. Ты же знаешь, что я неспособна заниматься шахтёрством. Слушай, а почему бы тебе не оседлать животное и доехать на работы верхом?"
"Так что, теперь можно?"

Да, можно. С модом "Giddy-up! Ride and Roll" ваши колонисты больше не будут тащиться пешком на задание за полкарты, ведь они могут поехать туда верхом (если это удобнее)! Заценить мод можно на Стиме.
		</GiddyUpCore_0_18_7.content>
		
 </LanguageData>