<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Defs>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef Abstract="true" Name="UpdateFeatureBase">
		<modNameReadable>Giddy-up Core</modNameReadable>
		<modIdentifier>GiddyUpCore</modIdentifier>
		<linkUrl>https://ludeon.com/forums/index.php?topic=37323</linkUrl>
	</HugsLib.UpdateFeatureDef>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef ParentName="UpdateFeatureBase">
		<defName>GiddyUpCore_0_18_5</defName>
		<assemblyVersion>0.18.5</assemblyVersion>
		<content>Nowy mod z serii Giddy-up! został wydany!
		
Z dumą pragnę zaprezentować Giddy-up! Caravan. Modyfikajce która pozwoli Twoim kolonistą ujeżdżać słonie, mufalo, lamy czy dowolne inne zwierzęta pochodzące z modyfikacji czy vanilli, w celu podróży do dalekich krain.
	Sprawdź już teraz na steam, lub na stronie modyfikacji na forum Ludeon studios.
		</content>
</HugsLib.UpdateFeatureDef>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef ParentName="UpdateFeatureBase">
		<defName>GiddyUpCore_0_18_6</defName>
		<assemblyVersion>0.18.6</assemblyVersion>
		<content> Z radością zapowiadam dużą aktualizacje która wkrótce trafi do wszystkich modyfikacji z serii Giddy-up!.
		
&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Duże zmiany w Giddy-up! Core: &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
- Przyjazde i wrogo nastawione wierzchowce których ujeżdżający kolonista zostanie zrzucony nie będą dłużej stawały się dzikimi zwierzętami, lecz będą walczyły aż nie wydarzy się jedno z poniższych:
--> Ujeżdżający uprzednio bohater wróci na zwierzę (Bohaterowie będą próbowali wrócić na wierzchowce jeśli będzie taka możliwość).
--> Właściciel zwierzęcia zostanie zabity lub powalony. W takiej sytuacji zwierzę ucieknie w ponice i opuści mapę, ponieważ nie będzie na m,apie nikogo kto mógłby je kontrolować.
Notatka: W wypadku potężniejszego zwierzęcia, aby zwierze uciekło musi zostać zabity jeźdzca.
- Jeśli wrogi wierzchowiec zostanie powalony, stanie się dzikim zwierzęciem, więc będziesz mógł go oswoić lub upolować.

&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Wielkie zmiany w Giddy-up! Caravan:  &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
- Sojusznicy będą teraz parkowali swoje wierzchowce kiedy przybędą do kolonii, oraz będą na nie wracali podczas opuszczania jej.
- Została dodana nowa strea nazwana: &lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Miejsce dla wierzchowców NPC &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;. Kiedy sojusnzicy przybędą, będą zostawiali swoje wierzchowce w najbliżsym wyznaczonym miejscu. Sprawdź co i jak w zakładce stref.
Notatka: Ustaw to miejsce w pomieszczeniu i gotowe! Masz własną stajnie dla gości!

&lt;color=orange&gt;&lt;b&gt; Drobne zmiany i poprawki &lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
- Okienko Giddy-up Caravan nie powinno już powodować lagów gry.
- Naprawiaono problem z UI w okienku dialogowym karawanu które pojawiało się gdy wierzchowiec zginął podczas wydarzenia na mapie (np. zasadka).
- Naprawiaono problem z UI w okienku dialogowym karawanu który powodował że nie można było używać podobnych wierzchowców domyślnym imieniem.
- Kliknięcie prawym przyciskiem myszki na przedmiot do ujeżdżania teraz również wyświetla nazwę wierzchowca kiedy korzysta się z Giddy-up! Battle Mounts.
- Zaktualizowano Hispzańskie tłumaczenie (stworzone przez: mora145)
		
Powodzenia podczas gry!
Roolo
		</content>
</HugsLib.UpdateFeatureDef>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef ParentName="UpdateFeatureBase">
		<defName>GiddyUpCore_0_18_7</defName>
		<assemblyVersion>0.18.7</assemblyVersion>
		<content>Nowy mod z serii Giddy-up! został wydany!
"Hej Stein, możesz wykopać dla mnie trochę stali? Mamy jej coraz mniej."
"Ale Banastra,jedyne skupisko jest po drugiej stronie mapy! Czemu się tym nie zajmiesz?"
"Cóż, nie mogę wydobywać minerałów, wiesz o tym. Czemu nie weźmiesz zwierzaka i nie przejedziesz się na nim"
"Tak się da?"

Tak, dokładnie. Wraz z Giddy-up! Ride and Roll uratujesz swoich kolonistów od bólu podróży wszędzie z buta. Modyfikacja pozwala ujeżdżać wierzchowce kiedykolwiek miałoby to sens! Sprawdź już teraz na steam!
		</content>
	</HugsLib.UpdateFeatureDef>
</Defs>